心血來潮想整個beef Wellington(第一次整 手下留情）

細佬今日心血來潮想食beef Wellington 所以就買料整啦
第一次整beef Wellington 好多敗筆 請大家手下留情
今日去aeon買咗呢堆野

跟住就返屋企開始整啦

蘑菇切到勁細變泥 其實應該用打碎機打碎佢 但屋企冇只好慢慢切 結果切咗成10-15min

跟手set好啲火腿for第一次卷

跟手就先煎一煎個牛柳嘅表皮 封死啲肉汁

跟住就拎出黎放一下 比佢休息下 而一拎出黎就要放芥末 等佢係休息嘅時候吸收入去

跟住就將啲蘑菇泥炒到出曬水 再炒乾佢 等佢冇曬水份

之後就第一次裝卷佢啦
用保鮮紙卷到佢好似日式啲飯卷咁 再係兩邊頭尾扭實定佢個形 再放佢落雪櫃5-10min 等佢定形

等佢定形之後就拎出黎再做多次上面嘅步驟 但將火腿換成酥皮（其實成件事比酥皮禍咗成件事 最後再講）

等5-10min佢定形之後就拎出黎 打蛋黃搽喺表面

再拎去220度焗25min

拎出黎了

切開 生熟就岩岩好 但其實地方出咗事

食落嘅感覺係幾唔錯 而且好軟好lum 同時都好多汁 夠味
但敗筆位開始黎啦
1.買錯酥皮 因為岩岩去aeon買果啲佢得一種酥皮 而我冇買過酥皮 所以就唔理咁多 同時附近都冇其他超市揀 所以就局住買 但點知買完就出事 佢唔係一層厚小小嘅皮 而係一大堆好薄嘅皮 於是我就用咗三分一一野包落去 點知就出事 第一太厚 第二太多層個質感唔岩 而禍咗beef Wellington 脆口表皮嘅特色
2.蘑菇同芥末啲量唔多 味係有係到 但可以多返啲個口感會豐富啲
3.搽蛋黃果時重手咗
呢三個係大家整果時可以留意嘅野
整體黎講我覺得不錯係幾好食 特別係個肉 只係個表皮壞咗啲 細佬第一次整beef Wellington 希望大家手下留情

同時時整咗個豬扒食下咁

仲吸引過上面舊牛

舊牛第一次整🙁

嘩好撚正咁呀

食好多肉🥴

整牛嘅post 竟然正皮多過負皮

因為同某個成日整牛嘅會員 對比起上嚟好好多

個豬鞍扒

好似好好食咁，邊有失敗

第一次整係咁㗎啦

比d心機下次會好好多

想睇整豬
會唔會講埋

好正.

搽蛋黃重手左會點？
係咪會易燶啲？

酥皮界紋會靚仔啲
不過好正㗎啦

下次搵日開po講 但其實都只係就咁煎香兩邊再煎到佢熟就係了 個汁我做咁一個英式芥末 就落咗啲牛油煮一煮 同埋另一個係黑醋汁 就咁放咗係邊自己點
只係影咗一張相

個表皮嘅色會冇咁靚

我本身有打算！但結果果個我啲酥皮係一張張好薄嘅皮所以做唔到

用錯部位喎